[年經]入嚟擺低最鐘意周杰倫既三首歌

我自己就鐘意姐倫d冷門歌多，如果比我揀3首：

1.浪漫手機 ，以前溝女一路聽住呢首歌真係不得了
2.時光機 又一首講童年既正歌
3.藉口 失戀個陣日日都聽住

又月經post

夜曲
夜曲
夜曲

楓

心雨
世界末日
紅塵客棧

好難揀

楓
稻香
聽媽媽的話

周經

楓
彩虹
龍捲風

終於搵人有人同我一樣鍾意浪漫手機

1. 浪漫手機
2. 半島鐵盒
3. 簡單愛

楓
軌跡
聽爸爸的話

止戰之殤
爸 我回來了
軌跡

三十首都唔夠揀啦仲三首

楓
世界末日
聽見下雨的聲音

以父之名
止戰之殤
夜曲

1.藉口(失戀日日聽too)
2.說了再見
3.你算什麼男人(其實係中意mv多過歌)

軌跡
一路向北
回到過去

龍捲風
聽見下雨的聲音

好難揀, 是尻但揀住3首先la

以父之名
愛在西元前
夜曲

楓
半島鐵盒
最長的電影

暗號
夜曲
楓

我尻D

手語
半島鐵盒
煙花易冷

只有一首：星晴

世界末日
七里香
梵